[
    {
        "id": 782,
        "question": "Ruh biliminde karşıt duygu, sevimsizlik, soğukluk",
        "letter": "A",
        "answer": "Antipati"
    },
    {
        "id": 133,
        "question": "Belirli bir davranışta bulunmaya zorlayıcı söz, buyuru, emir, ferman",
        "letter": "B",
        "answer": "buyruk"
    },
    {
        "id": 1306,
        "question": "Boyu, normalden çok daha kısa olan (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüce"
    },
    {
        "id": 1545,
        "question": "Yüzü çiçek hastalığından kalma küçük yara izleri taşıyan, aşırı çiçek bozuğu olan (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çopur"
    },
    {
        "id": 555,
        "question": "Uluslararası ilişkilerde ülkesini temsil etmekle görevlendirilmiş kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Diplomat, Dış işleri bakanı"
    },
    {
        "id": 564,
        "question": "Mutluluk Hormonu",
        "letter": "E",
        "answer": "Endorfin"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 1424,
        "question": "Buzul bilimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Glasiyoloji, Glasyoloji"
    },
    {
        "id": 249,
        "question": "Aşağı görülen, değersiz",
        "letter": "H",
        "answer": "hakir"
    },
    {
        "id": 257,
        "question": "Örnek alınan, en çok hayranlık duyulan kimse",
        "letter": "İ",
        "answer": "idol"
    },
    {
        "id": 1834,
        "question": "İNSANLARIN RAHATÇA OTURUP DİNLENMESİ İÇİN TASARLANMIŞ OTURMA EŞYASI",
        "letter": "K",
        "answer": "Koltuk"
    },
    {
        "id": 1528,
        "question": "Üzeri toprak veya otla örtülmüş saman yığını",
        "letter": "L",
        "answer": "Loda"
    },
    {
        "id": 816,
        "question": "Yapılan iyiliğe karşı gönül borcu olan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnettar"
    },
    {
        "id": 990,
        "question": "Güzel, uyumlu ses, ezgi, melodi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nağme"
    },
    {
        "id": 911,
        "question": "Eski İskandinav Mitolojisinde Baş Tanrı",
        "letter": "O",
        "answer": "Odin"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 1312,
        "question": "Kuşku",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şüphe"
    },
    {
        "id": 707,
        "question": "Alçak gönüllülük",
        "letter": "T",
        "answer": "Tevazu"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 880,
        "question": "Hastalıkları iyileştirdiğine inanılan soluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üfürük, üfürme"
    },
    {
        "id": 1208,
        "question": "Manşet, smaç, pas gibi terimlerin bulunduğu spor dalı",
        "letter": "V",
        "answer": "Voleybol"
    },
    {
        "id": 1936,
        "question": "Doğum tarihi ve saati dikkate alınarak yapılan hesaplama ile ortaya çıkan burç",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yükselen, Yükselen burç"
    },
    {
        "id": 1843,
        "question": "RENKSİZ YA DA SARI, YEŞİL VE KAHVERENGİ RENKLERDE OLABİLEN DOĞAL, SAYDAM DEĞERLİ BİR TAŞ",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zirkon"
    }
]